全台最大糖果工廠用逾期原料 外銷產品流入香港及澳門

【全台最大糖果工廠用逾期原料】
【外銷產品流入香港及澳門】

台灣最大糖果工廠，被揭發使用過期原料，逾 5 噸問題產品流入市面，部分更外銷到香港及澳門。

當地衛生局及地檢署人員到位於台中的工場，封存逾期原料及問題糖果。

當局去年接報稱，有 30 年歷史的宜農生物科技，使用逾期果汁、香料等製作糖果，部分原料逾期半年以上。

工廠估計，過去半年生產逾 5 噸問題產品，絕大部分已流入 6 個縣市、香港及澳門等地。

局方勒令問題食品全部下架，宜農亦安排顧客辦理退貨，公司面臨最高 2 億新台幣罰款。

#有線新聞 #台灣 #糖果工廠 #過期原料 #流入市面 #外銷 #香港

所以咪話

最大個間都出得事

繁體支那

中國台灣一家親

垃圾台豬

算有良心喇
比起福喜

下？
乜ruby tuesday過期架？
咁我以後唔食喇！仲叫埋所有人都罷食添呀！